屌你老母做咩連登咁撚多人講屌打?

好撚難聽呀屌你老母
乜撚嘢屌打?港大嗰單就真係「屌打」啦
因為gay得嚟又太不雅我唔撚post圖啦

屌打

屌你老母

屌打你

垃圾肥絲

拿,我唔撚想貼圖㗎,真係好撚柒核窗,但係有人貼冇計啦
香港人講開屈機
蚑那蝗就講「屌打」(係唔係源自台灣無從考究,但蚑那蝗一定有)
有屈機咁撚好聽唔撚講,走去用核突蚑那style嘅「屌打」
屌你不如隨街屙屎啦好唔撚好

屌,太核突嚇到我打撚錯個突字變撚咗做窗字

屌·你·老母!

吊打樓豬